中共壓迫真實對比 唔鐘意呀？Sor鳩ly囉，我赤巴係咁撚直

中共壓迫真實對比 唔鐘意呀？Sor鳩ly囉，我赤巴係咁撚直

啱啱開始禁言禁口號
香港人：5201314！！光時！五缺！

赤匪打壓多年，屠殺，實驗
法輪功：天灭中共，共产党活摘器官

未開始禁TG 禁網
香港人：暴政未出聲，先自我審查 del po del wts 刪TG.

被中共禁言幾十年
真．中國人：翻出墙外，大喊光复香港，时代革命，我是大陆来的，香港人加油。冇del TG

你可能覺得我而家我齋屌鳩你你會唔撚順，但係跟住落嚟我講嘅嘢你同我聽撚清楚同我記撚住佢。

當一個暴政淪落到要利用恐懼去恐嚇佢嘅人民唔好再反抗佢嘅時候，咁就代表佢係驚緊我哋，因為佢驚我哋所以佢要令我哋更加驚。

而我哋亦都有需要驚我哋要驚嘅係恐懼呢兩個字。

就所謂嘅国安法，我只係想講Fear became the ultimate tool of this government.

恐懼往往都會係政府嘅終極武器。

#恐懼只會係政府最後嘅武器

終於有人講真話
真話係唔好聽

光

講咩5201314既堅傻仔俾人打壓都連口號都唔敢叫仲要精神勝利

復

係唔啱聽㗎啦

連仔唔該幫我Del post, thx🙏

搞到成個中国人咁
.

冇錯，再縮就變新殭

香港 時代革命

香

nope

屌你，唔跟隊嘅

謝謝黨再教育我

blyat你阿

推

覺得玩一陣可以嘅 唔好習慣就得

恐懼的散播者，要不就是讓世人凝聚，要不就是設法使世人盲目。他們利用獨白般的修辭來鞏固權力，引發歇斯底里，製造敵我對立，使人拋棄理性與個體。這種魔咒的美妙之處在於他們永遠都有辦法把複雜的事件和全球關係濃縮成一碗修辭湯，這碗湯雖然有礙消化，但保證你喝完之後心滿意足。-Wole Soyinka

恐懼永遠係最好既工具，而沉默以及退讓就係幫兇，忠言逆耳利於行。講就講咗，香港既未來係大家手上

港

時

代

推多一嘢

革

命

問題佢一定搵頭幾個去祭旗，邊個做頭幾個烈士

唔撚怕佢

pish

赤巴

咩

金剛圈未收窄，人們就爭先恐後地把原有的抗爭言語符號化了。我愈想愈覺得可悲，史太林未開口說不，香港短短幾日便變成1948年的列寧格勒。人們當然可以歸咎這是國安法所造成，但真正讓香港倒退得這麼急的豈不是自亂陣腳的自己嗎？豈不是在迫害尚未形成之際，我們便爭先恐後創造一個假想的史太林來迫害自己嗎？「如常生活！如常生活！」當年的捷克人和波蘭人都懂得用如常生活去抗拒極權時，為甚麼香港人卻千方百計想證明自己已無法如常生活？這條戰壕未免挖得太過後了吧？

如果你無法從這種自設的受害者人格解放出來，你就會把自己困在一個永恆的待救狀態。鄂蘭說，只有當猶太人擺脫這種受害者角色時，以色列才談得上自強復興。如果你從未聽過類似的話，我懇請你重新踏上學習的旅途，了解不同人的理念，只有這樣才可避免香港人墮入歷史重演的迴圈。

哈維爾說活在真實裡，促請蘇聯落實憲法條文字面上的承諾，當中包含一種很重要的理念，請你好好記住，叫做「將極權去神秘化」。甚麼意思呢？

極權之所以充滿矛盾和罪惡都能夠運行下去，所靠的是經營意識形態，透過冗長的官方術語和艱澀難明的主義（-ism），將現實政治變成一門神學；藉着發展出一套只有它才解得通的神學語言，便可牢牢控制整個信仰系統。港官紛紛學舌跟着中共狂搬「恐怖主義」、「分離主義」，甚至強行把「光復香港時代革命」解成違反教條，所玩的正是語言的神秘化。簡單來說，是故意不講人話，讓會講人話的人失去跟它爭辯的權力。

所以，我才說覺得可悲，因為我們都放棄了人話，在未被真正禁言之前我們已搶先禁自己的言，用符號代替文字，玩得不亦樂乎。難道香港人所受的壓迫已跟蕭斯塔科維奇同級，要在交響曲加入DSCH的動機悄悄反史太林嗎？很明顯我們未到這個地步！懇請大家，還原語言原有的意義和力量，一同將極權的神秘面紗剝光。

作者

你影撚住我咪唔講囉

好鍾意睇赤巴個channel

講真而家要教都太遲
呢個地方嘅人加埋華人文化影響為咗錢咩都做得出
難聽啲來講就係冇骨氣

十點鳩叫好易做但無人做
個個開冷氣閂哂窗
無和應

push
我覺得好啱聽

多謝巴打坦言敢言
相信好多人心入面都係咁諗，但因為怕國安法、怕俾連登仔屌、被屈五毛，而自我收皮
希望大家唔好忘記初心，場仗未完的

200萬人企硬嗌光復香港 驚西咩

香港獨立！！！！！

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

成日笑鳩大陸人禁自己聲唔肯為自己爭取果D人
唔該用塊鏡照下自己

光復香港 時代革命

咁共產黨而家咪驚到西咁咁仲移唔移民好

thx

獨

立

推2

幫你推下!

ZF不讓咱們講口號 咱們就說5201314

facts... 叫埋d數字口號以為自己好撚醒目 學撚哂大陸d野

自我審查自我閹割

再推多一步，就係唔好齋表態「講得好！」「啱聽」「終於有人講」就算，要留意呢啲只係人地嘅提醒，唔完全代表你嘅諗法通實質行動。請聽完思考完覺得合理，就要身體力行。同埋每個人出境經歷都唔同，唔好用自己把尺度人地嘅行動。

正post

反正本身就已經有濫捕同送中，國安法其實並冇想像中咁恐怖

Push

push

光復香港
時代革命
香港獨立
唯一出路

講都唔敢講，抗乜嘢爭？

之前都講唔少啦，要清算點會冇份？

樓主自己完整留返句先啦

民

族

自

決

真相係殘酷 但不能視而不見

啱
香港獨立 唯一出路
唔會輕言放棄

好

我

哋

And our fear shall be our weapon!

推
光復香港 時代革命

5201314乜撚嚟㗎，唔要你一生一世？

光復香港 時代革命
[black]民族自強 香港獨立[/black]

r

完了

真話永遠最難聽

最恐怖嘅國安就係自己

你睇國安法一推就咁多人開移民post就知咩事

共匪快啲同美國宣戰啦

推
越禁就越要講
up乜鳩5201314只係變相同港共講佢嘅黨安法好有效

1

2

3

推呢個
現家先黎識驚咩玩法

話左班攬炒撚幾醒 搞到香港咁就攞bno走

法輪功大紀元仲日日擺檔，你地依d咩都冇做過嘅驚咩

4

啱

啱聽

呢啲心態 六國論都有教
有用post 推

5

唔好俾恐懼壓倒 ! 但亦無需要個個做烈士。
記住初心， be water

牛年推

t6

7

8

9

10

11

We are many. They are few.